有無手足比人話過個樣有殺氣？

我有越南血統，眼大
d frd成日話我唔出聲個樣好恐怖，好似想殺人咁

大傻咁既樣？

我算中上樣，有肌肉

樓主係狗 怕狗既人覺得樓主有殺氣好正常

真係好恐佈

屌

嚇到呆撚咗

我淨係覺得樓豬個樣好有傻氣

嚇到暈左

我都係
好多人都話我唔出聲果陣好似嬲爆爆
同埋D同學話我對眼有殺氣

我都有wo…同埋我都眼大
我唔帶眼鏡望住人，個眼神就會好凶

全能到仆街

我有紋身

我冇都得

話你樣衰

俾人話過我個樣似一隻狗

因為你係

波台某手足成日俾人話佢肉酸

樓主幾高

我淨係覺得樓豬個樣好撚on79

呢到某會員個樣啲殺氣勁到好似隻威脅人哋生命嘅野獸咁

俾人話有陣淫氣